其實梁振英係咪好人？

因為梁振英 我先知陳浩天既演說 新聞亦鋪天蓋地咁報導 亦因爲咁我先記住咗陳浩天呢個人 仲趁食晏個陣睇咗陣直播

因為梁振英 我先知鐘劍華呢個人 了解下佢做咩俾人告 google下乜野係「小桃園飯局」 再緊接睇埋劉生平時既專欄

順手開埋佢FB黎睇 第一個post就提到戴耀延 第二個post就係港大學苑講關於點樣堅守正義的分離主義 仲好user friendly咁有埋link

呢一刻我先發現 前特首兼現任全政協副主席先至係最支持港獨個個 仲令我睇多咗咁多新聞同港獨言論 多謝你啊

香港01鐘劍華既訪問，好有骨氣：

不嬲都係港獨之父

有政治任務姐